Čau Adame! Jak se máš? Ráno jsem dostala tvůj email a jsem ráda, že chceš přijet do Prahy! Tak, tady je můj plán: Sejdeme se na letišti ve přiští čtvrtek v 9:30. Pojedeme domu taxikem. (Adame, bydlím samá a v bytě mám dvě loznice. Musiš tam zůstat!). Muže centra. V Praze, uvidíme hezké veci. ze Hrad je nejkrasnější hrad ve světě. V noci, pujdeme do mé oblibené české hospody na pivo. Musíme také do kina Světozor na starý český film. Nevím, co teď dívají ale obvykle tam filmy mají titulky. Doufám, že bude krasné počasí a mužeme jet na výlet. Mimo Prahu jsou hezké vesnice. Máme ště budu mít volno během tvé navštevy! Teším se na tebe a tvojí navštěvu! Uvidíme se brzo! Mej se! Eva
